# Тестовое задание

Сделать вебсервер, реализующий методы:
* POST /start - создание и запуск контейнера
* POST /stop/<id контейнера> - создание и запуск контейнера
* GET /list    - список работающих контейнеров

## Метод POST /start
должен принимать на вход текст в формате YAML (text/x-yaml),
в котором содержится описание создаваемого docker-контейнера.
Далее надо разбирать этот файл и запускать создание контейнера.

Пример входного файла:

```
apache:
    type: docker_container
    properties: 
      image: httpd
      command: httpd-foreground
      port_bindings: 
        - 8080: 80
```

Результатом обработки такого файла должен быть аналог вызова команды
  docker run -d --name apache -p 8080:80 httpd httpd-foreground
В ответ на запрос нужно возвращать id запущенного контейнера.

## Метод POST /stop/<id контейнера>
должен принимать в качестве параметра id контейнера и выключать его ( и удалять)
Результатом работы должен быть аналог вызова команды
  docker stop <container_id> && docker rm <container_id>

## Метод GET /list
должен возвращать список работающих контейнеров в формате json
Результатом работы должен быть аналог вызова команды 
  docker ps


Выбор технологий:
  - python 3.6
  - aiohttp - вебсервер
  - docker-py - управление контейнерами 

Обратить внимание на то, что вызовы не должны блокировать вебсервер.
